[一哥快樂實在]九月十六日沙田十場日賽討論區

星期六跑馬呀

屌你老母翡翠劇院

2檔走2疊

上次輸左好多

今日放工即刻飛去馬會入左一千求番本，又係一蚊都收唔番輸曬

慣勝聆聽

咪賴我啦

我頓今日幫手拍跳，下次再出再跟過

同李寶利一齊走啦

失落馬強王榜首 求安慰
全力反頓

開季到今日未試過有日正數，是咪應該戒賭了

lm

唔係唔關你事下話

應該要迷田了

好憎星期6跑

等報告 隻馬有事多
之前都氣管出血過

屌你老母隻同進輸撚死人

決定放棄迷細潘

點知
佢最後幾步衝得好勁 但騎師

黎緊專欄會講下投注陷阱,剛剛星期三都有好多例子可寫

見到佢走二疊已經

文藝學家理想回報

最後一一百米已經收工

谷草奠雷拉

po link上嚟到時

今日買馬啲膽全部都有 腳就無哂 由細睇馬大 賭左兩年馬 都幾熟馬 一場馬可以自己刨到大慨走位步速 好少睇tips 自問命中率都唔低 但成日贏唔到錢 仲未捉到個投注策略
好似今日重心係頭場1 3q 勁嘉輝 神舟小子 鑽石巨匠 臨場再睇隻進綵好靚 有啲買平注p (40蚊) 有啲q pq拖2至3腳 中幾場都係輸返 通常得200-500本 有冇分享下投注策略

今日信念唔夠強烈，不停徘徊係allin同小注之間
要悔過了

沒有最好投注策略，只有最適合自己嘅投注策略

差啲跳樓了 一條10蚊pq 救我一命

真係要請教一下各位大蛇嘅投注策略

點解咁堅持要拖
其實你膽命中高單棍p都好好分
而且你少本 貪字得個貪

你見人刀子鋸大樹 其實買20場先中1場

成日都輸啲感情飛 本身騎師幾鐘意買梁家俊同13少 衰在呢兩位都係成日騎啲過左銳氣既實力馬/ 有疑點既馬例如雷神上場贏完無騎個啲 通常都有理據說服左自己買 但唔買跑出黎個陣又好dum春

場場賭就係輸既源頭
你賽前睇中3隻 淨係賭呢3隻點都贏錢
睇你要悶住贏 定 場場賭住輸

尾場條四連環反cup

或者咁講 點判斷個條飛買幾錢 勁嘉輝係我今日覺最穩既 因為佢目標好清晰要落班 而閘靚 有班底對手唔算好強 我應該買40平注win place 定20 win 60 place 咁我下場覺得無咁穩既神舟小子 因為對手又多 個場局勢唔清晰 佢又未贏過1650 係咪應該要縮哂買place 唔買win 但佢都有能力殺哂 所以投注金額應該以重心馬穩唔穩為先定賠率為先

當家巴打係咪中勁多去咗老蘭食女

少本 1日買3場
重心平注兩倍
普通平注
9買二分一注

贏輸都收手

今日中好多膽唔中腳

不過咁低水都唔及中一場發明小子

要jump了

贏錢輸錢
最難搞係自己個心魔

我跳樓先 又一次輸比心魔

邊個賭錢唔係為贏錢 輸完一場下場就好想買大啲贏返個本

輸左千二蚊 8成輸買潘頓

想學野

你都好意思話人 專業拉馬

第四個賽日終於正數

唔講投注策略先
呢個心態一定一定一定要戒
我見太多人家破人亡 真嘅

多謝巴打咁有耐性先 但有時重心馬賠率一定會唔好分 例如星期六隻財高八斗咁 就咁刨對手都無乜特別 又無馬會夠佢前速黎 正常都係重心 應該都係3.0 win 1.2 place左右 正常點都頭二返黎 win又唔穩 place又無肉食 咁係咪應該skin左呢場? 定拎佢揸膽拖幾隻半冷馬

有賭未為輸 只係人生道理
唔係賭場格言

巴打放心 我控制個本好好 輸極都係幾百 唔會影響生活 只係出身窮撚 想有個希望改善下生活姐 我諗好多人都係咁諗

當你打算追數,到頭來十居其九都係追唔到

今日齋中發明小子wp
前段輸所以縮左注 但都冇後悔
打個和走 贏左娛樂

今日就係諗住追數 學生哥買左1500place 金剛仔
輸左 唔係第7場中千一蚊pq 就仆街了
唔諗追數當娛樂費仲好

輸230
輸唔係最痛 輸係on9騎師同係咁第四先吐血
連續三個賽日都係咁4455 呢個月縮注了

你見我都唔好意思話買潘頓D馬啦

繼續停賽

每次都係買田泰安贏錢
潘頓輸錢

就嚟到潘頓架啦
等下先，下期應該到佢老友郭能

咪玩啦 贏少少炸 我qpq為主 wp買好細 因為頭幾場都輸 唔敢大注
聽落你仲豐收了

跟！！！

勁嘉輝救不到嗎？
劇院搏失緊啦
咁樣第4 文良慘

今日終於中開季以黎第一場馬
但都係負數

今次好似冇人做賽後檢討 大家都灰

個場買左勁嘉輝招多福常妙星qqp

唔計比卡超買左呢幾場🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️李寶利幾時走

畀人打劫

Gold Racing有做開 可以睇睇
個個既檢討：屌你老母翡翠劇院
一蚊不賭李匪寶利

如果再騎比卡超你唔買?

成也雙潘，敗也雙潘

尾三場加埋個柏寶將我上半場贏既錢輸撚曬

最尾一場一早同啲手足講嘉應之友搵得牙拉點都想砌馬，隻馬又準
結果買撚左其他

排位未呀 星期六牙拉日

反省下投注策略

信心熱w嫌熱買孖寶
賽前揀左嘅馬臨場有少少瑕疵都唔捨得放棄
入左場就場場賭

買左勝利名星

點會勝利名星
今年唔買佢

買撚左輝仔

一出閘放唔到 我已經知跳得樓
呢個一檔累撚惡佢

以前講星期六通常爆，不過近年少左

我都買左 情感注，其實琴晚內欄不利場地又利中疊追，應該果斷棄

我上年講過幾次 出到黎都係拉拉拉拉拉

Lm
今晚有幸中到7場pq

漸信名駒一檔潘明輝

咁樣含淚買了

大家要珍惜火車潘仲有7磅減嘅日子

我每次篇文都會有賽後評，有冇興趣參考下

但我覺得佢畢業後，會易生存過其他。
我覺得佢功夫好過牙東牙妹好多

火車> 楠>東>妹

「帝聖寶貝」的騎師莫雷拉在策騎坐騎前往閘廂途中用鞭不當，違反了賽事規例董事局指示第22條，被判罰款一萬元。

留名等睇

牙當又反我嘉琦bb

可唔可以停賽

馬主應該睇到，電視機嘅朋友都睇到，無啦啦打鳩隻馬 拉仔好波

教馬丫嘛

好老實，我真係覺得佢好普通，騎法又單一，車同楠後上都唔錯 kei算啦...
馬會過分吹噓

輸左頭場發脾氣
係到fit鳩隻馬

當家手足咪識貨

我楠騎馬又有心機 又伏得低 壓線唔會hea

我楠

好老實，楠開頭好撚On9
唔係話佢唔好，但有時d決定同判斷好差
好在佢真係跟左個好師傅 個師傅肯教肯比機會
上到高班都keep住用佢

好尊重 牙me

隨時候命真係不明所以

屌你鑽飾傳奇我拉

Kei 跟住小氣佬就無運行，好多馬都無俾佢去(相對徐同沈)，似公關多過騎師

騎傷我隻中華寶貝

我同意
一開波 我都瘋狂話佢 又鳩放 時間控制又差
佢比我睇到好大進步 跑起上嚟又有智慧
加陣唔夠搶 寧願守好位
師傅又比下馬佢搏 唔似某啲人 徒弟都踢走兩個

牙me 我楠

炸魚薯條應該有p啦今場

我其實覺得呀妹好唔錯喎
馬會過份吹捧就梗
但佢有能力同雷神鬥拉士 仲要fight back鬥贏
牌仔黎講真係冇乜邊個做到

同你睇法唔同，我覺得果幾場雷神好柔

條肥鬼真係痴線，逼害個徒弟
然後人地跟第二個師傅，都有馬克羅斯嬴丫

肥鬼係人地冇哂減磅就掉走人

笑死 肥鬼仲話做人師傅 最叻用佢地減分落班

牙me都比一片光明 我楠做代表作
連方仔 阿蔡都比馬佢跑
希望我楠繼續進步 穩穩定定

不過潘明輝今季都幾亮眼 搏馬時對眼真係著曬火
你睇下搏隻你知我意真係砌到隻馬開花

14/09/2017 快操 沙田 草閘 26.5 22.1 (48.6) (潘明輝) 慷慨寶 B
13/09/2017 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手)
12/09/2017 快操 沙田 全天候 31.3 26.2 (57.5) (助手)

3日跳兩課，仲用番嬴馬拍檔，大家真係小心
本身呢場我都睇低佢..但而家睇番高好多
上次已經身靚

石哥不嬲都多用華將

下賽日都係要迷田

終尾會唔會有三個過一百場頭馬?

而家都就快十場
手足們死要反田 笑死我
頓拉搶馬騎 成績咪又係差唔多

算啦田

晨操 真係好多唔錯的馬，今晚睇番晨操逐格睇同大家分享。

牙拉手馬又麻麻地，預期黎緊呢個星期六會幾好賭，
好多邊線馬套功夫 都做得好好，有備而來，好有冷味。

今年細告又懶懶閒
仲諗住上年減夠分

agger
只講實力 香港頭五我都唔會預佢

莫雷拉尋晚又害人
跳左未

頓拉炒

三甲

咁李匪呢?

拉

拉出面快霸靚位 又識幫馬省腳程

星期六跟你搵食

當蛇

針左好耐
諗唔通點解寶利尋晚手馬可以得4分

尋晚啲績....之後小心啦

魔鬼B欄唔係講笑

毒男尋晚睇得出係有好大進步
火車潘個表現直頭唔似見習生添
希望可以俾多啲機會本地騎師啦

睇返大潘

隻狗就唔好計啦

佢都未開季

魔幻神駿8班段速玩死左隻馬

銀行馬新界之星航天勇將

新威龍琴晚蝕疊狂拉都可以衝第三
呢隻馬唔簡單呀

叫佢去烽火台睇馬

航天勇將 有冷味，
新界之星操練有疑點

琴晚出文出果4隻，順序1-4名番...
冇買四連四重..

四連環 4,5,6,7 $455.00
四重彩 6,5,7,4 $6,504.00

下次整番幾十玩

撚頭鑽石爆啊

又打飛機

咁你呢

難得有丁劣，劣一陣先啦，劣到出報名牙威B

留名求水

想含

我今個月暫停參與
我會照投稿 照討論

玩留...

我含下先 未及進度

無啦
Ps4都準備想賣

仲要同貓B一齊迷頓

我頭5場靠頓同輝仔起機
尾3場 我連條命都比埋佢

要清算潘頓同李寶利

杜利萊 2日+1萬 24-27/9

杜利萊（「荷蘭風車」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在首次跑過終點後，他容許坐騎在尚未帶離「多多囍」時向內斜跑，導致該駒受阻礙並相應被帶向內跑壓向「滿貫中環」，「滿貫中環」因而勒避及失去應有的跑線。小組判罰杜利萊由九月二十四日星期日開始停賽，直至九月二十八日星期四才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，杜利萊被罰款一萬元。

今季暫時 win 率
田泰安 > 莫雷拉 > 潘明輝 > 史卓豐 > 其他

滿貫中環
榮冠大道
大運舞台
可愛寶
狀元才

肥鬼又來了，熱左身會變身定又減分呢..
可愛寶上1800 今日彈細閘 不得了

今季暫時 3甲 率
田泰安 > 潘明輝 > 羅理雅 > 潘頓 > 莫雷拉 > 祈普頓 > 李寶利 > 其他

沈集成下星期三出得兩隻 咁快打完快攻

賴維銘>柏寶=韋達

收機打fifa 18

13笑衰過隻柏寶

上星期日買左一定賺，盛勢，正藍旗

yeah

今個星期不了牙養生達

重注左佢隻巴基小子倒輸離場

又有盛勢買了

稿已交

R1 幸運興隆 Q
R2 中華壹號 X
R3 埼豐 W
R4 電子群英 W
R5 招多福 W
R6 翡翠福星 X
R7 翡翠劇院 4
R8 經典帝國 Q

R8 11 經典帝國 > 5 慣勝聆聽 8 川河寶駒 10 美麗鉅星 QPQ

尋晚賽後檢討
六環有拖神鳩小子點知第7場爆到
買w就買錯李寶利2x3 李匪寶利幾時魂歸天國
好在尾場中番條q同ff先反cup

喜琦淨係拎黎屌

督灰比牙嫂g

禮拜六有冇直播
我怕起唔切身睇
今個週末又做飛人

真心

想收幾錢

貼bam圖

睇唔到j2

星期六會直播!
盡力播足咁多場
我都應該會喺到

巴基勁定佢勁 ?

Super horse !!, Fastest horse i've ever seen !!

巴基之星 初出 而隻馬犀利到你唔信😎

騎師有無得練彈閘
屌你老母綠寶 諗起琴日鑽石就扯火

比啲退休馬佢彈閘 彈到合格 出閘唔會跳一跳
腎仔閘前收音機有講係驚柏寶跳一跳 真係跳

屌

捉隻柏寶落個閘度 搵莫雷拉騎上去教下隻人先啦

好撚心柏寶 十三 皇天唔好成日拎好馬手上
啤酒萊安份守己 我唔洗諗佢先

定係雲呢嗱勁 ?

而且會播winx, 尚多湖

安份守己 點騎大道至公好

喜琦可以典玩

我又開始亂
你係軍出巴打?

其實我知有啲係隔離以前嘅手足但真係唔認得新名

德國有咩地方有大賽睇

我都係隔離以前嘅手足 不過你應該唔識我了 我廢-.-

果d 所謂大都係渣ga

我先係

希望大家睇下我呢篇 尋找他鄉的故事
係專講香港服役馬退役 再去第2到競賽既馬
今次講下威利加數

大家又想我之後講下邊隻?

你隔離係咩名
感覺好似有啲人認得我但我認唔出佢地
得我一個用同一個名

咁我費事曬時間
今個週末我盡量係德國睇你地live

多名利

仲有信利多
唔係好明點解信利多唔留港
步步友同威爾頓都馬王啦
佢唔差佢地兩隻幾多
當年打比我最愛

支持

btw 軍出巴
我想問下你地有冇搵X仔寫烙玄

烙玄環節由dylan負責

航天勇將
大道至公
搖錢樹
歌神

大家點睇？

我淨係識巴登，男女打吡
德國進步得都幾慢

正常都唔會留
明知有2隻勁過你，無謂晒時間
再加上有傷同流鼻血
去外國養返好再嚟

尋晚輸係尾場加洲既WP

加洲今年都係衰多
等新trainer個幾隻啦

蘋果有時D偷拍鏡頭幾有用，講苗和田泰，史卓豐開大會傾計，真係兩場都搏命

華人騎師黎海榮於剛周日（10日）第九場策騎沈集成馬房「育成寶貝」，在出賽期間被拋倒地上，導致左手腕骨裂。

他已通知馬會，他將於今天（14日）接受手術，並表示醫生初步的意見認為，他有可能需要休息達三個月，才能恢復策騎出賽。

至於黎海榮何時可以恢復策騎，馬會將於適當時間再作公佈。

現年33歲的黎海榮季內已上陣14次，最佳名次第五。以其上述情況，他隨時明年始可重返戰線。

香港福永佑一

尋日蔡頭走去撞鳩細潘唔知做乜

稿已投

聽講琴日腎仔開跑前叫人買中華寶貝食全餐

你冇聽錯

腎仔咁勁?

係

卡生仲話：都比曬tips你啦 Michael 叫左9號餐

吳樹熊又提供笑話

香港未來都無澳洲馬跑大賽
winx大鬥明月千里無得睇
日本再次大舉進攻香江

我個明月千里理論無得驗證

退役馬返澳洲麻煩左咁多

可能令馬主原本運去澳洲養or出賽嘅意慾減低

多左馬不得善終

腎仔琴日似慣勝聆聽包左頭

腎：唉 你睇到嗰啲慣勝聆聽㗎啦 十一檔都唔知跑左去邊到

個個都包啦
尋晚尾場除左我超又跑錯之外 listening都跑到錯錯地 居中馬留到最後乜玩法
難為我超同listening造出末段最快都要輸

Listening 應該等下個月5號谷草1800補中

包裝騎士包哂頭

我都包曬頭 本身贏住錢
真係心魔起 唉

好在無事
星期三啲高班成日都好亂
唔敢側重係一隻度，互串算鬼數

咁擺明澳洲佬信唔過馬會同鄰國搞既從化姐

保障自己無可厚非，亦預視到從化一開香港賽馬將步向衰退

屌啦星 頭場
3 4 5 未得
9 季初大摩 鳩
10肥鬼 算數

1 2 姚本輝一對 咁正路？

同意，真係痴親支那都等仆街

上面單消息令馬迷無哂mood

Anyway 大家既文已經陸續準備出街!!

新界之星最唔好既地方個頭靠右側側地咁
上一季最尾嗰場又係咁 側住衝點會順
我諗佢係有能力

我鳩講 唔知係咪咁
近期想多啲留意小動作

我咩都唔撚識 睇到咩講咩

呢期熱都唔穩陣，加數出腳唔靚，一有咩事隨時亂步。
新界之星就算近既比賽都冇威脅，剩係可靠只有2,9
真係配腳寧願試下3, 6

要埋1 不過熱，未必參與

華sir 同當家精選 bro 果篇出左

Anyway, 當家精選就快出場!!!

thanks!!

支持你地

支持 兩個都睇曬

好比面

13/9/2017 賽後評 加 16/9 推介馬已出
附上Link，希望大家多多支持

thanks!!!
btw 張圖唔見左

我老死當家精選勁呀

當家精選個賤人個篇咁快post咗

24號就會跑
會唔會入場睇自己

未必了
btw篇文張圖冇出到

Sorry
一陣幫你補返圖

季初D馬好難賭，唔通聽日要追住拉叔黎買？！

星期三
反雷大勝日

希望大家支持我同一眾巴打
仲有個page

第二場
2 3一對唔理
9 慢閘 閪馬 仲要配呢排俊仔
10 等落班
7 換皇天擊殺不了
6 唔識評 2檔雷神
4 寓賽於操 追開就追
1 徐雨石 鍾意就買 覺得冷腳
8 觀望一場先
5 無乜意見 臨場太熱就唔買

補左了

霍寶寶

襯等飛機時候同大家分享下我對場二班一千嘅睇法

一定買我愛駒一哥,希望1檔唔會太蝕

華ching，前季至今，田c+3 1000米 1檔勝率最高
安心返d?

睇埋隔夜幾多賠先
我都有諗呢隻
反正都係弱組
人去馬唔係冇機會嘅

牙爵今次飛邊?
傾幾隻馬OK?

一哥個form麻麻
但係同都無邊隻好
全哥個隻可以試下

馬會首席受薪董事祁禮謙指出，周六(16日)沙田第一場四班1200米草地賽事，姚本輝馬房的「新界之星」的出賽資料顯示，牠是首次佩戴環形口銜鐵上陣，其實並不正確。

受薪董事小組因此作出修正並解釋，「新界之星」共六次出賽，於其首四場賽事中，其實均有佩戴環形口銜鐵上陣，最近兩仗則除去此項配備。因此，「新界之星」被錯誤顯示為今仗首次佩戴環形口銜鐵，而事實上此駒今仗應為重戴環形口銜鐵。

Link :

FYI,貓囝

最近忙緊見工,最快下星期三出文
聽日一冷一熱

一哥+朋友仔

所以睇睇佢個走勢先

尾場靚紫荊定上浦福滿好呢

靚紫荊次次出都被吹奏

舊年好燈

點睇霍清五班殺手搖錢樹

入到頭三我切

跟佢live年中慳到唔少

上年有日破燈連中幾場

係日日都連中幾場
呢個幾率都幾高
btw,分析跑法嚟講，佢份功課係做得幾好

頭四場奉勸大家欣賞下好了,唔係俾人買㗎

尾4場先係
頭4場其實唔難

七八九十場真係唔難
不過最難真係搵工

由於Steven 同Dylan 射波，今日<<知舍一週>> 就由Charene , Ramos 同超仔支持 同大家講香港馬
NY 同Homan 會同大家睇海外賽事
20:40 Live!!!!

我超勁我超醒我超冇得頂
場場機會都係度,人要去馬隨時有
場場形勢都有利,跟前後追一樣贏
初出末段受阻礙,影響發揮未盡力
久休磅數反而跌,再出磅升好現象
上場終於入位置,馬FIT操好輕鬆贏
雷神捉實唔放手,馬有潛質勿輕視
長途轉配Ironman,長途師傅加哂分
級際轉配李寶利,博人唔信爆場冷
再轉潘頓新騎師,鬥心明顯冇得輸
上場只係慢步速,後上不及難作準
上場直路撲一段,教馬完成下場贏
馬閹情勢已改善,乖巧忠心隨時到
上場輸磅輸氣量,縮程減磅有得贏
宅男女神都會買,名人內幕有根據
三級轉跑三班賽,屈班贏馬冇難度
季尾雷神贏一場,馬仔成熟下季強

季初開氣跑一場,寶利起孖靠我超

笑死
老巫又狙擊我超

睇番個閘，一哥試得唔差，有基本水準。

霍清：無頭三我即刻散倉

由於技術問題，我地Gold racing既live會有delay
sorry for delay

下次主題，會是莫雷拉一日遊(暫定)，我會好似主題公園咁睇下莫雷拉星期六表現，希望大家支持。

狙擊霍利時啫,比卡超應該係級際賽料子俾佢玩到要玩三班

一哥次次都衝一段俾你睇
睇下追唔追得砌咁解

有歷險家，步速應該會好快

我炒隻隻都邊線馬
大家睇實

聽日應該唔係到

要得皇天擊殺真係輸左都無交嗌

最穩膽係

大家點睇R3 3號

梁家俊有冇可能報仇

上水先

呢個檔好多野諗 我都知佢快過好多次
我一定要一號仔 守靚位 炒起佢

我貓有文未

呢個畜生倉
靚檔 輝仔 減7磅 又熟手

識買了

係時候度馬了

睇錯
係時候去馬了

休息下啦頓哥

星期三先再算

還我血汗錢

英明勇將定快樂實在好

睇左成粒中 得一二場有心水 是唔是應該唔好賭算

度左頭兩場，有D冷門，大家有興趣可以玩下。
俾六隻係尾兩隻有興趣可以加入三,四重彩。

R1 - 2 9 7 1 6 3
R2 - 1 5 6 7 10 8

宜家又等起飛
暫時睇賠率我會傾向買1w3p鄉村輝煌
但應該買唔到
今日第二班機
聽日食完lunch再飛

真係忙
聽日我喜歡
無限欣賞
醒蹄飛
漸信名駒
確威風

同牙當有2隻同路定了

醒蹄飛我都要呀
學下方蛇 自創啲金句
二三班鴻溝 落班實要吼

呢隻真係，同開咩馬跑牙

本身諗住牙當寫呢隻
我先唔寫

點知佢走去寫皇天擊殺嗰隻

聽日仲追唔追潘頓好。好驚條撚樣唔追佢個日就去馬
利申.開鑼咁耐追足咁耐

聽日佢手牌除左一哥 知道勝有得諗其他...

帝勝之星留意走勢作為日後參考
咋咋第第左一兩次

決定左聽日只買三場
唔太夠時間度馬 唯有只買頭先live講個三隻算

睇返Gold Racing既live就知

退役馬可以番祖國頤養天年
澳洲佬等邊沿化啦

C+3 頭場唔簡幸福加數 正是你好似好笨
但新界之星 季尾一望空個衝刺力勁到兩步過哂
我想博下佢殺低呢兩隻

Same road

睇番上場 完全留唔住隻馬係入面人馬角力 空路跟馬尾跟左接近200米
如果今場預佢8檔起步跟前小小跑二疊 跟34位就有機了

上季算用得少，三歲轉四歲有進步既話係好煞食

炸魚薯條靚，臨場有feel既話不妨一戰

我銀行馬航天勇將上個第四同咩馬跑呀
今次虎入羊群抵屌啦

我都留意到 最主要有得貼欄跑 但佢容易比炸魚薯條食左個位 咁就要跟跑 跟跑又要好似多紅利咁追上黎好難
我會做腳

八心之煌比上手肥蘇CHUR爆左
掉比大夫放左兩個月草精神返，去埋全哥度打過臘咁靚
四班中游實力係呢組其實都算十分抵屌

第3場 成堆馬搶 開心美麗想做到上次咁單騎領放只有早段快 二三段慢好難 係就係熱左身 但磅又重左 情況又唔同左 上次搶只有隻老人家皇龍大師
再睇下呢場...漸信名駒阿姆利則都似乎會搶前
大熱門 不了

想要百威特務/大道至公

輝哥錫住黎用6歲都跑唔夠十場真係要珍惜下
係有D 潛質既馬黎
我會買佢同薯條

百威特務冷殺手呀
識玩一定屌埋非凡哥，上場直頭假出閘添呀

最主要隻馬傷患問題睇血統似係勁既馬黎

有冇人會試下第九場隻龍騰摘星？
睇馬初起一定未夠，幕後應該睇得幾高下，上次初出熱門走勢都唔算太差，
呢組對手弱可以試下冷位。

七場二班直路

知道勝 (退出)

兩隻都可以加埋.

潘頓(收皮)

去左台北 睇下係咪避左個超閪星期六

今日不賭就是贏

頭場想要拉馬師

同得福咁熱穩唔穩

呢排多野做到馬都冇時間睇
淨係食薯條算

潘頓 (去馬)

你成日都去旅行
幾時包養埋我

完全無mood
晏就深潛先

尾場我返嚟開新post

迷田

鑽飾傳奇c+3大熱
自動波

支持田今日升上榜首

頭場新界之星跟到正是你個二疊第4位就好 臨場有打圈更好 拎唔到呢個位一係就3疊 一係就縮到包尾 個賠率真係幾抵玩

刨左成晚
R1 新界之星
R2 航天勇將
R3 鑽之友
R4 哈哈笑
R5 好腳頭
R6 佳運來
R7 朋友仔
R8 歌神
R9 同得福
R10 勇霸神駒

Gun

絕對有憧憬既馬

R1 2 正是你 5 雷霆導彈
R2 5 貝奇利 8 航天勇將
R3 2 開心美麗 5 阿姆利則
R4 2 駕迅 6 雄師動力
R5 6 無限欣賞 5 大步走 ( 3 軒猿齊飛 )
R6 11 自動波 10 八心之煌
R7 2 朋友仔 9 陀飛輪
R8 1 醒蹄飛 9 確威風
R9 7 運財童子 10 陽光大地
R10 1 勇霸神駒 5 快樂寶貝

今日完全唔得閒 淨買貓巴同當巴兩隻w算

贏談不及信心，位置可能有
次次聽到有人跟都淆左

頭四隻同路呀清

有同素巴同路

好眼訓

HI

有冇人知張gay去左邊

退休比左伍碧權寫 好似係

以前最鐘意跟張基

星期六知道人唔多
希望大家支持我同其他手足出既文
仲有like個page
今日佢地仲有直播，收到風，霍清好似有機會出現

唔介意既可以比啲意見我或者同我討論下

一齊贏

18馬膽係？

潘頓手執實力馬要追「數」

馬場二哥潘頓（圖）今季表現暫時較失色，只贏得兩場頭馬，為了追落後，相信一定要加把勁爭取頭馬，而今次賽事這位澳洲好手騎七駒上陣，其中不乏實力分子，如第一場的「幸福加數」和第四場的「知道勝」，有望增添頭馬。

第一場「幸福加數」早前試一課千二米泥閘掄元，表現譽滿欄邊，今次出戰上名路程四班田草千二米，潘頓希望可為牠打開勝門，騎者說：「『幸福加數』質素應不差，因為多次在試閘有好走勢，奈何其健康經常反覆，所以陣中演出不穩定，但現時評分降至五十七分，在四班作賽一定有競爭能力。暑期後此馬曾勝出試閘，證明狀態來得不錯，是次出戰千二米是射程範圍，排二檔起步形勢不錯，將全力爭取首場頭馬。」

至於第四場的「知道勝」，上周日剛於五班田草千四米得亞軍，是次潘頓有機會接手，他表示：「『知道勝』上周日跑千四米，雖然不是由我策騎，但觀乎牠在直路受困，到最後一百五十米才望空全力衝刺，最終得到亞軍，演出不俗。今場我接手此馬再跑強項千四米，排三檔只要走位順利，不難補中。」

另一方面，第五場的「玩得喜」上場季內初出跑谷草一六五○米得殿軍，是次轉跑泥地同程，潘頓表示：「『玩得喜』是歐洲自購馬，去季來港後要時間適應，未能交出成績可以理解，但亦換來評分下調。暑期後這匹四歲馬更適應水土，早前季內初出跑四班谷草一六五○米得殿軍，很明顯有進步，同時反映有能力在目前水平爭功。今次此駒轉爭泥地一六五○米，而之前曾試泥閘走勢好，相信可以應付泥地賽，有望爭取好名次而回。」

其餘第六場「帝勝之星」今次季內首戰跑田草千四米，由潘頓首度接手，他表示：「『帝勝之星』去季出道，我未曾騎過牠，但觀乎馬兒曾在谷草千二米入位，兼有接近演出，可知在四班作賽是有用之輩。今季此駒踏入四歲，本身更成熟，早前試泥閘走勢尚可，狀態漸入水準，是次跑田草千四米，在六檔起步亦理想，希望可爭入前列一席。」

GUN

G 持

R1 7
R4 1
R9 7
R10 1

4X11P 唔洗多謝我

報到 D大蛇唔係到

1，5，10

呢場的馬水到

條女要去都無計

尾場綠撚贏唔贏到

有錢到...

呢場要牙拉
對唔住各位手足

想問邊度有腎仔聽

一係就收音機
一係就J2

頭場支持華將大師傅

萬里威揚行圈幾靚

NOW免費都得
但都係聽果班垃圾

J2冇呀 佢淨係j2 call馬

網上賽日收音機

想聽埋行圈就應該收音機

貓B

頭場睇下算，最鍾意都係2，冷馬博5

當我無講過 出跑道之後流晒汗

今日唔係到
榮恩 係愛

仲反省梗星期三到底自己做咩咁on9

灰啲咪灰啲囉！雷神騎住隻大步馬 一條氣走向終點

大步走連續第三次夥拍莫雷拉出賽

跑日馬又是進擊灰馬之時，須知在季內已舉行的兩次日賽中，分別有一匹及兩匹灰馬勝出，計為開鑼日（3日）「五十五十」、剛周日（10日）包辦尾口孖寶的「平湖之星」及「皇龍大將」。

在已公佈的周末（16日）日賽排位裏，灰馬共有七匹，包括「陽光大地」、「有衝勁」、「盛勢」、「萬里威揚」、「大步走」、「多多勁驥」及「飛龍駒」。

當中後四駒均與「平湖之星」同父，體重雖無一駒接近後駒的1,300多磅，但「大步走」卻有接近1,200磅，噸位也不弱，本身賽前輕勝泥地試閘，擺明被部署在泥地開齋。

「大步走」同時是今輪七匹灰色出賽馬中，唯一打王牌跑泥地者，本身上季出道四戰無泥不歡，錄得在泥地一哩及1800米各上名一次，反映幕後沒有揀錯路行。

同父馬普遍慢熱，「大步走」經過一季適應後，今季將有更佳進度與對手周旋。果然9月5日由莫雷拉進行泥地1200米試閘，在濕滑場地上越走越大步、越跑越起勁，取勝姿態惹人好感。

於低班場合跑泥地，檔位因素不需計算太多，「大步走」在雷神胯下於周六第五場出師曾跑第三的泥地一哩，面對不強對手，可期大大步贏在終點線上。

但依隻或者隻5係潛在冷味，跑入一位唔奇

星期三做乜黎
出左去冇留意

幸福加數 正是你 雷霆導彈 新界之星

gun

幸福加數我怕左潘
另外3隻同路

冇度馬 頭場買咩好

咁少人既

1，5，6

莫雷拉3串1

沙田 星期六
第1場 位置Q
5 雷霆導彈
拖
1 幸福加數
2 正是你
6 萬里威揚
9 駿馬翹楚

40 蚊睇馬

-,-

要田啦 冷冷地

牙拉

家俊比d智慧跑馬 贏呢場ok?

咁多人睇隻5既

我覺得7 一定有喎

5 .6

5，6

幸福加數贏牙!!!!!!!!!!!!!
收息料

梁家俊騎乜撚野

唉 屌 又係爆一段追唔切
...

有韋達不過搵咗雷狗做膽

跑咩

1 6 2 9

田又跑緊乜...

Run

我都想問 死留留到隻馬中段撞到前馬要勒避

久違了既徐呂Q

1-6-2-9

1，6

比隻萬里威揚坐左個位勒避之後隻馬末段唔夠強
騎得衰

佢近排騎個d 都係咁衰

啡格q icac召喚

潘狗食撚屎 落地獄

毓民

買了5.6 爽。

奸仔達落飛 2 6pq 打劫

潘狗今日好high wo

潘頓今天去馬

俾人打劫呀華生

無辦法 出閘唔夠快

貝湯美贏過未

呢排都多左係後面遊
可能就做老豆卦

1,6,2,9

多紅利

1 2 收息失敗

最緊要用返個外地贏馬配備

第2場想要森林之王

開鑼日8倍多紅利

拉咁都爬到個p

潘狗去馬

睇馬啦屌

痴撚線 贏又屌輸又屌 點撚樣同你玩呀老世

真係垃圾，蝕正

拉西肯騎奸仔達D馬 隻馬唔會西得去邊

新威龍咪冇遊，根本決心問題

第一日 多紅利

有手影可以全日都睇住頓

下場再追

佢騎前置 守中位都係騎得好差
次次都係掉出去死鞭爛打

拉叔又拉馬

R2 決定要貓b愛將

THX咁多位上面回覆
今季貝湯美手風差到以為佢未贏過

帝勝之星

第二場點買

再追 追到斷為至

新界之星入直路死攞內欄又要哂時間抽返出黎
遲遲都望空唔到，又比梁家俊迫害

薯條w算了

航天勇將

岩岩講完跑得有智慧小小 結果

條Q打劫

係 之後有幾隻邊線都有啲賠率

似唔想去多過手風差

今日跟落飛黨算了

睇馬房胃口

真 啡格得手

火車就黎馬王飛

同新威龍完全兩個騎法
星期三全程三疊入彎握手位望空衝
屌要擺入清算list

第二場1000米好難買

呢場照要你隻銀行馬？行圈麻麻

航天出來多汗緊張

winx 又贏

笑死 鑽石愈行愈燥

留名

3

我買左馬王輝5x26
補飛就不了

1

試下隻2先

覺得佢都幾得意，郁身郁勢但又唔係汗濕緊張
有機會成材呀佢

想食炸魚

和平開心

晨操都做得幾足下

可以試試

東東

係
最緊要係成場都係邊線馬

上次試左
同班啡燈大戶一齊輸

明明入閘前都有5倍

拖火車q好定東東q好

火車

炸魚薯條 森林之王 貝奇利 旅英公爵

森林之王以快打慢

周六安排於沙田馬場舉行八草兩泥共十場混合賽事，季初階段唔少練馬師仍在準備，因此出馬未算踴躍，有四場出馬只得十匹，當中第四班一千米草地直路賽有兩匹初出馬「天皇行者」及「森林之王」，究竟底細如何，現在為大家剖析。文廄「森林之王」四歲澳洲馬，於前年悉尼夏季經典周歲馬拍賣會，當時只以一萬澳元售出，年尾再於兩歲試跑會出售，由倉主文家良親自以九萬澳元投得，短時間成功令上手馬主賺錢出貨。拍賣後「森林之王」留在澳洲悉尼作訓練，曾經試八百米草地大閘，配上面箍以極稚嫩跑姿追回季軍，不過距前兩名馬已超過十個馬位。

「森林之王」父系為澳洲前短途王「選擇」，配種多年，在港以打吡冠軍「戰利品」及香港盃亞軍「天才」成績最優秀，母系家族方面多在美國及歐洲出賽，故不能視作全澳洲血統馬看待，「森林之王」上季至今三次試閘走勢唔算曳，初步見鬥心及能力不太差，保守估計屬中班貨色，類似同父「驍武」級數。

霍利時除力撐祖家南非馬匹外，近年亦會親自到澳紐拍賣會入貨，不過大多會選擇未有出賽的兩歲馬，好似上季購自新西蘭有「快閃的」，而澳洲昆士蘭方面則有「得其康」與及今日介紹的「天皇行者」，此駒售自上年昆士蘭神奇百萬兩歲馬試跑會，由練者以八萬澳元投得，單看名字好像陌生，但其實亦是「爪皇」系馬主家族名下。「天皇行者」父系為Onemorenomore「此情不再」，當年係隸屬柏天勒育馬場名下，曾經勝出千四及千六米，包括一級賽香檳錦標，後來所屬育馬場結業，之後被送往其他規模較少牧場繼續配種生涯，暫時只有兩匹子嗣勝出黑字體錦標賽，不過此血統似乎頗適合亞洲區環境，在港幾匹同父馬如「小米周」、「真心意」及「再石磨藍」等表現不俗，另外亦有幾匹在新加坡分級賽接近。

「天皇行者」母系Acupuncture乃Pins女兒，產下頭七胎全部出賽，五匹勝出，其中一匹於三級賽上名，另一匹同母兄長則為質素不差，可惜受傷患困擾的「小宇宙」，屬泥草皆宜血統，若非因傷患困擾，肯定成就必然更高。

「天皇行者」在港同父馬當中以千四至千六米最為拿手，尤其看過本身試大閘走勢，性能上相差不遠甚至更遲熟，暑後剛剛轉三歲仍有不足，今次跑直路賽應求開氣性質，宜放長線觀察，日後加程上中距離才留意也未遲。

16-9-2017 星期六日馬

第四場 2號
第六場 3號
第九場 2號

今日係咁多

咁撚平
搞到我都想玩下

1.2

火車潘

又田泰妍

真係

又係我地Gold Racing喇！今日呢我地又有賽日直播!快啲禁入去睇啦!

好分到

10-6-8-7

屌你外欄的馬做乜

田泰妍

森林之王

又輸

炸魚失望

森林

連贏跟左落飛黨 10 > 4578
開隻6比我

屎卓豐

多謝上面比旅英個個兄弟
自己要左8膽

森林之王wo

火車熱到咁真係jump

屌 毒男俾人攝一攝位就停左

真係1檔 怕左佢發病唔要

我都想知

屌腳中曬 用咗2膽

5班見
證實退步

楊明綸係咪要好似酷比仔果種大冷先會食

啡格黨射錯隔嚟嗰格

屌你打交咁
係換黎換去

雷神都唔買真係賭閪

唔係
冇左條欄
要移出
一移隻馬就冇

霍利時今日幾型

貼內欄著數咁

阿凡達

矛其他 又豬

星期三都贏唔小啦

始終未識追

大注左貝奇利+旅英 單棍

放唔到冇計

臭閪馬

貝奇利應該有D事

閪拉又頂到第2

我田萬歲

又田莫q

友享友賞 咁都捱到, 睇住佢立腳

炸到燶哂

本身就唔叻

俾人頂左出去 如果唔係應該有p

2-4-10-5

下次見到多過30倍都要買返注

貝奇利輸死me

3場999999

貝奇利未收夠身 跑多幾場先睇

7百蚊連贏 都係派彩先發現

放低2-8q r3
利申 開鑼到而家一場都中唔到
係中呀 未中過呀

潘狗今埸

R3 唔好買, 好撚亂

大道至公啡格
5倍開跑

蘇偉賢初出短途，莫雷拉，屌番乜撚野工

當個個以為潘狗今日去馬嘅時候

航天勇將頭先騎得都幾唔暢順
試完閘要跟了

拉田q又有31倍

大道至公？

8號重注左
非Win即P
其實都好難唔Win

4 6 8

非凡哥個心口好脹喎

雷神

又田雞

2,3wpq

好耐未見過佢咁靚仔

上場要黎扮野冷食?

7

好撚活躍

爆哂肌

8889999

出閘慢左楠仔搞唔掂隻馬，隻馬係完全唔可以擺到最後，結果返到咁肉酸
論馬佢點會五班冇p 呀

博佢

2,3,7,9 pq

徐雨石 泥地

點睇都係柏寶黎啦

689

唔識咪衝出黎啦 柏寶頂帽綠色架

有冇你咁撚活躍先

漸信名駒

Ok 仲諗住中左請你食飯

無人買佳龍駒？

鑽之友 馬飛龍 開心美麗 百威特務

牙石底出
好衰

試下3號 200w100p

對哂。

2379

我屌你老母王若智
你的鼻聲好難聽

鑽之友贏牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽能到我

ON9 咁都大熱Q

7-8-3-6

雷拉我服了

多謝巴打 默默地跟左你

東東真係智障

搞死曬成堆放頭馬

至公

百威去左邊撚度？

打10巴自己

重屌左 3 7
戒賭了

非凡者有事? 越跑越後

非凡哥

關心下皇龍大師仲好 ，中段已經要開鞭

食左打麥包，做左麥包之星

太易玩了！

救命。。咁樣飛出去都贏 我條3 6 8呀

牙拉又搞我條q

好黑連輸40場

食屎啦莫雷拉

今日又係拉拉拉拉日

下場買咩

買左漸信1皮p molamola

客氣,我8 7 3中曬

咪中左囉

點無法

中喎

係咪另一個時空

潘狗贏完頭場等你以為去馬
轉頭又撚9賭仔
唔好以為轉彎慳位就唔覺你拉馬啦仆街

屌 啲q係咁比人打劫 變哂大熱

再黎

睇完呢場我唔敢買R5 柒頭東

$24,500

派我

駕迅綠格

好輕磅 又有賽績好難揀

都唔係你買

呢個時候 莫雷拉就會玩野

2 9

5,9 睇路

全哥又變唔變到身 不過咁熱

唔好灰 會中架ma

中左抽十個派一皮

哈哈笑 單WIN

9號獨贏回咁多？

Lm

6號好重飛, WIN 定係冇影呢

LM

成皮 點都要留了

me

留名等中

呢場熱門普遍都靚

Me

派成十萬 買幾大呀

2,9,12

咁第四埸買咩好？

徧熱門

人地錢多 中十蚊都派十萬 唔得咩

lmlm

R4 12-1,9,10

金武士 hoball

何澤堯

10-12-2-9

駕迅差D,哭了
收少勁多

真係金武士

終於中
但買得條 10 12 pq
屌

巫柒東

真係要多謝前面個兩隻放得咁快，但我6膽

得返95蚊W 300蚊Q

笑撚左 有冇打過

燒死哂

吳嘉晉仲識唔識騎馬

隻雄獅點解會大熱

燒乾咗喇
200M見無咩力

柏寶光頭

啡格，隻金威利都好痴線

殺得好
成班又集體讓欄比大仆街

好明顯偷襲失手

二班步速黎

佢今日d馬都係騎得柒柒地

五班馬王金武士

賺到咁先番兜爆樽

*****

仆街 變第二個呀妹

c加3 狗會個走位圖

見柏狗獨贏大熱，位置仲有2.2就知食屎

原來出數字先中

上季跑1400拍住勝利專家過終點

玩得喜

貝湯美真係一個好有性格既騎師

屌你老母

神仙放完假未

輸到投哂降

原來12 p升到1.9

hoball

是咪可以飛哂唔揀

等尾場

👍, 我呢幾個賽馬日輸到仆街，買十條飛可以一條都冇錢收

唔好祝福我隻無限欣賞和諧氣氛好無

幾時玩返f

對唔字呀三叔，買過第2隻啦

玩左，一蚊都冇收過，人黑買乜都輸。

五星凸工今場幫蔡神仙開糊

魯蛇食餐買到著哂燈

信唔信潘狗好

重買唔買牙東好

2-6-8

winx straight 20 win

唔買啦

本身已經係一戔燈
上個賽日入左一千，豬曬，今個賽日入左千五差唔多買曬，又係一蚊都冇收過

我都未中呀 今日頭埸終於收左次pq

起碼連續四五日一蚊都冇收過 ，就算有，開季到依家無一日正數。依家轉左行，根本無時間度馬

倒錢落海

大步走點解會係熱門

第一日玩

唔買又番兜

中唔到3關就永久退出賭界

可能佢睇錯騎師係吳嘉晉

莫雷拉

*****1w2p

田雞騎師王已死

馬b都開始玩6x63

我條6串63有5

睇下騎師王賠率

開鑼到而家未中過一條飛

Same

大家忘記左潘頓未

底褲全X牙貝要贏了

雙潘上

淨係cashed場退出馬

忘記左你又點會up得出

未 出左2埸有1w喎

今場有乜心水

到底係田雞唔騎好腳頭定貝湯美搶左佢座騎

今場唔知買咩。

7-8

呢D真係行內人先知

講真，如果今日都豬曬，我會退出一排，依家都覺得自己係為左鬥氣先買，d注碼都失曬預算

1,5,9

因為隻和諧氣氛佢未贏

我就唔服嫁啦

268

2,6,8,9

我都係咁話呀

123

好多同路ching

軒轅齊飛宇宙巨船

少馬沿途易睇 d

仲唔到潘狗表演

R5 3-1,5,8

巴打有冇唔係mytv既link可以睇馬

大步走贏牙!!!
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

慢閘 收檔

終於中 魯蛇幫我飛馬

屎卓瘋真係廢撚到 個位咁靚都

爭啲

5-9-8-10

又雷神

巫顯東食屎

莫雷拉騎先識贏wo

巫顯東你都係做騎馬人啦

抵撚死10號第4 落飛黨收皮好心涼

漏閘可確保五星凸工單騎放呀

潘狗落地獄

仲買唔買自動波好...

88888

又4455
Phonein4喜走乜野光

屌 影輸少少跑第4

魯蛇下場買咩

牙東真係唔敢買

跟啡格買仲好 五星

尾200見佢騎都仲有

盛勢會唔會冷得滯？完全無飛

垃圾東, 呢個廢柴真係差過火車同浩南

潘狗上

上場...

13少 上埸都買左盛勢

有衝勁

今日淨買6789都贏一半場數

巫今日死哂

我冇要軒遠，留左錢買呢隻

上場都俾十三玩臭左

今場應該會著格

屌8,9 pq買唔切就中
早2場買到就輸哂
黑撚到痺

r6 1 3 6 11

今場潘頓

連w同p

場場都佢
幾時再贏牙

報咗警

唔理喇，買盛勢QQP膽，拖想贏就贏，帝勝之星，八心之煌

貝湯美真係零競爭力

十月

條友遊馬河

無睇 軒轅跑成點
重注左 -10k

呢場又係雷狗架啦

有無順便block埋

再慢閘我拎把刀斬柒個dontdont

重注買雷神成為騎師王

唔快閘跟跑唔識追

冇場騎得好。垃圾到

場場買少隻

1拖10,11

呢場你唔好買

奸仔達

買左5>4,7,10 QQP

R6 11-1-3-8

今日重創 牙東閘都唔識出
幾隻都係咁 on9

留意到潘加今場過十倍

垃圾

呢場又唔可以怪佢嘅
咁慢步速 大後上點追

2號點睇

我淨係頭場話買佢炸 岩岩講268

魯蛇今埸要咩

me場場佢

11111111

3 6 7 10

2 7

前者

覺得呢個主帥蜜月期唔會長得去邊

呢場潘狗
熱門無影 冷門隊爆你

上半場隻隻有，下半場雷狗點

邊個同旌暉近過？

11檔 柏寶不了

都係買注細細地東仔叫下

7 9 11

唔好做傻事呀巴打

7,10,11

R6 11-1,3,7

望住大家一車車咁上東東隻船
唔好呀

信多次

今場爆？

個人不良於行

3 4 8 9

洗唔洗三T 全部有拉呀

6-1-7-9

東。

垃圾東, 場場都要屌

167

毒男騎咩9

屌你 撚屌東真係好撚廢
又拉到隻馬唔順

小奇妙

In牙拉 we trust

東東先岩

前面返晒黎

我田

都話嫁啦，拉到搶哂口都唔係路
6班頭段

騎師王賠率咁熱都係佢

痴線真係三流騎法

捉到咁實托咩
自動波變二波啦咁

佳運來望乜撚野，楊明輪辣殺

三大師傅

仆街 啡格又有p

連利進寶第幾 全程三疊

波箱壞左唔識轉波

東幾時再停賽

完全打回原形
證明上季尾個d win 係其他馬冇態

自動波變倒後波

隻八心係咪一路想衝無位焗畀田拉住

自動波好似未出頭架啵

唔好比我睇死佢
一陣多多勁驥快樂寶貝放到順一順殺哂我地

緊係講緊騎個個人

垃圾東真係好撚廢
楠同火車真係屌打佢
東根本唔夠班

慢步速，所以都不為已甚

我都想知隻八心搞咩

牛精叻仔

屌 今日全部買左東東

輸到冇哂信心場場都騎得咁死板
我諗多多勁糞應該係最好機會

好撚野

今日起要反東，垃圾騎師

潘狗好波 不柱我打到你落啡格

隊撚爆我條正Q

隻軒猿垃圾到

8wp

2號 朋友仔

我楠

等食一哥豬扒飯

爽呀77777

去左馬會入$20蚊 下場買咩好

買咩都輸呀你

我冇度馬 做伸手黨咋

歷險家

又1000 1檔

貢毒-,- 你發明小子d錢輸哂未

歷險 wp
推美麗 wp
再推神威wp

係牙拉到繼續然緊

下星期五食飯牙
我同Jg 沙加打完波黎

第七場 5-7-9

40頁, 邊個好開定 2 喇

精益大使

認真收到內幕

屌你 都話星期五要返工

咁你自己買左幾多？

射波+你請食飯

阿婆都識買牙拉

撚狗王

雷拉係咪要幫蔡拎第一win

東東快d走啦好嗎